不如整番個Ocamp照片大集合 （多圖）

個個都話依加ocamp好好玩 玩得好放

究竟有幾好玩呀？ 分享下啦

Camp好似仲進行中?

影多d相嚟感受下啦

某d圖裏面嘅人抱孫未

你有圖咪放

Push

發覺最多淫相都係科大

原始人

點解我嘅ocamp唔係咁

去過好多次o camp 都無玩過

九成都係ust

無喇？ 得咁少？ 咁其實ocamp都唔喺好淫啫

科大最淫

屌呢個我中同黎

男定女先

中同？其實打多兩個字，等句子完整 d ，等人地易 d 明白係咪真係咁難？

呢個term成日都用㗎喎

咪玩啦 係U日日聽 係你唔識姐

條友肯定無讀過大學

點解我玩過ocamp 做過搞手 上過莊 做過組爸媽都未遇到啲咁嘅ocamp

@毒步天下

屌你老母hku剩係識搞gay唔會有呢啲

Ocamp真係唔柒都唔玩

姣婆遇著......

Kai子大學！

不撚知所謂！

lm

LM

咁撚似fb啲冇讀過u嘅廢中留言

見到組爸

一個on9就屈哂全大學生on9

啱啱都諗住tag佢入黎

宜家啲camp正氣曬啦 唔驚推上報臭朵無人報咩

都係工程ocamp 夠正氣
係爭在冇女

Lihkg O camp 2017 @ admiralty mcdonald

係咪真係得兩條女

你地貼晒上黎，搞到我 father mother唔比我參加喇

3

果三條女其實有咩意圖 真係想見網友咩 其中兩條仲要著成咁

出到嚟見到咁多兒登毒撚應該灰撚咗

聽講呢pair撮合咗

陰公 咁就一世

郎才女貌

話說個搞手依家點？

毒撚圍城 btw呢度係i大?

仲未有能大

Lm

比人坐個條仔同埋右邊條女個樣

係

要射了

最底個張條女一定成日幫仔腳交

記得上年笑鳩諗住出金鐘m記班友
俾人屌返轉頭 原來真係成班毒撚

去完kong u啲o camp再睇呢個post
真係覺得自己無去過o camp

我個ocamp真係可以媲美福音營
粗口都唔聽多句

點解我玩個啲ocamp咁健康

咪就係
屌那媽我玩咁多ocamp都冇呢d

天堂原來係咁